追緊你嘅男仔以前曾經出軌，你會唔會受？

如題。

改肯就得啦 不過要用時間慢慢睇真啲

睇吓有冇其他人可以揀